【星期6晚嚇到你瀨屎 恐怖遊戲直播】新逃生恐怖GAME - In Silence + 黎明死線 DBD

Yo 你自問係夠哂大膽既連登仔?
我地瀨屎家族成班人 每個星期六晚上9點半一齊邊吹水邊玩唔同既恐怖game
詳情可睇下面時間表,黎加入我地呢個大家庭吧
【今晚玩全新逃生恐怖GAME - In Silence】

各位瀨屎GANG 今晚9:30pm見

~直播時間表~
9:30pm-9:45pm: 每個星期瀨屎家族成員吹水台
9:45pm-11:30pm: 黎明死線 Dead by Daylight + 飲紅酒大懲罰
11:30pm-2:30am: 新逃生恐怖GAME - In Silence
2:30pm-3:30am: Dead Space 2

咁早開post?

pich下魚佬個po先

等你地早d睇到個時間表

今晚930見

940

遲到是常識吧

所以我鬧鐘都係較40分

較notification 就得

有玩過In Silence隻GAME,都OK好玩

Thanks bro

好多巴打話要lm 睇refund

輕輕一pish

thank you help pish !

民間清算師：近日團隊收到藍店代表“士多Ztore”手足留言通知，表示其生意近日有改善，希望我哋提提所有手足“便宜莫貪”，因為良知無價！

士多老闆真係好醜樣，啲眼耳口鼻乸埋一舊咁樣
支持清算師，支持TVB團隊，一齊入去派嬲

🇨🇳 Ztore士多 🇨🇳

TVB首席護法，黎耀祥
「你細個睇唔睇電視？我真係唔信你細個無睇過電視，到今時今日大個，巴閉喇，讀咗書喇，知識分子搵到錢喇，中產喇，飲杯咖啡睇法國電影喇，就話呢啲（劇集）好膠喇」

「你話（劇集）膠，我又唔覺喎」

TVB九流笑匠，阮兆祥
「雙手插落個火鍋度，不知淥死誰手哈哈哈哈哈」

呢兩條友而家做咗MYTV SUPER生招牌，佢地套「雙祥見」有好多贊助商，需要派嬲同抵制，啲師奶同廢中嘅口味真係...

1️⃣ 信興 KDK 🇨🇳

2️⃣ Nutzen 樂斯牌

3️⃣ 清熱酷

4️⃣ 卓悅 🇨🇳